Again

一團團嘢 頭痛
又壓到心口好辛苦
我不斷深呼吸
好少又好多事
諗到好煩 釐清唔到
我好辛苦 今日忍唔住 老豆話點解廿幾歲人日日淨係識喊
我好唔中意 我都唔知
我唔知自己做緊咩
我想自己一個 我想要靜
想活喺自己想要嘅世界
唔知係咪真係情緒有問題
好似有潔癖強逼症同焦慮症
但我覺得又好似唔係
武漢肺炎之後再嚴重咗
辛苦嘅感覺唔只係呢啲 而係唔同嘅事情
我可以好開心 咁假如只係一時嘅唔開心 幾時可以完
係咪應該睇醫生 但我連睇醫生都驚 點開口
我一世人都冇講過 點解會有用
反正從來冇一個人可以完全明白另一個人
大家都係who cares
我唔中意放負 唔係放負 只係記錄
我好努力想去努力 唔想再接收住

試下去睇醫生，會會好多㗎

我諗你平時壓大都好大，唔開心嗰陣搵樣興趣做下，eg 運動，小手作。

再唔係上連登搵巴絲吹下水，9up下

加油，好快過，you are not alone

放負有咩所謂
咁人係痛苦

試下唔睇新聞1-2日 or 淨係睇少過15分鐘
如果可以 去安全地方曬下太陽
每個人總會有心情唔好既時候 好似搭飛機一定會有氣流 試下睇下d meditation quotes
創造或拾回一個屬於你既世界 當自己係小朋友 好多野訓醒落床就無事

今日好平靜 一啲情緒都冇 冇開心冇想喊 因為諗唔到嘢